應對熱狗式分化post三招：1.認住分化狗樓主個名 2.負皮 3.大聲屌佢老母！

大家識做，be water，各有各做，不督灰，不分化

民主黨賣香港

分化熱狗發現，負皮屌佢老母

喂 上水喇，籌夠錢未呀Andante
搵你唔到呀！潛幾耐？

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！